細說中南海 土共要學生要借歷史題批日本侵華，卻忘記毛主席多次感激日本説：沒有侵華，便沒有新中國！

細說中南海
土共要學生要借歷史題批日本侵華，卻忘記毛主席多次感激日本説：沒有侵華，便沒有新中國！|
細說中南海(第3節) 20年05月16日

香港花生
194K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民 嘉賓：吳明德教授
FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: